林鄭死咗去邊？去禮賓府搵她！

依家香港搞成咁，777淨係做縮頭烏龜，又唔回應帶訴求。

不如聽日喺金鐘集完會，上去禮賓府問候她！

Push

圍禮賓府好過

禮賓府死地來，有巴打研究過，咪顛啦你

要衝一早衝左

阿ching解釋下？

你搵返之前d post, 好多巴打講過了

如果唔係點會成兩個月都冇去過禮賓府

係喎！一時唔記得左，自先！

唔洗自膠，理性討論者